武肺收皮啦 你咸家產都未開到我年啊傻閪

咸家產即係邊個家族生產?

你唔帶口罩行出街先講啦

冇聽過老少咸宜？咸字係古字 樓主冇用錯，你咪衝出嚟柒啦

咸蛋超人家族，姐係M78星雲

隻垃圾毒係到谷撚住都冇撚用你啖氣忍到下世啦柒頭

山東省高密市咸家工業區

我秒左佢

你連h5n1都未夠班 慳啖氣暖下肚啦柒頭

少少cringe但係點都支持貓Ching...

想去睇玟B solo con

乜能野武肺

大陸仔係鍾意縮短來寫

熊清本身係中國同胞都睇唔明

佢朝鮮族

到時比入境咩

咪屈

佢支那人

熱狗好波

樓主食屎大？

乜能